條女做公司秘書 俾佢老細逼佢入房扑野

應唔應該叫佢唔好繼續做
話曬份約都無寫呢啲 好似蝕底曬咁

番黎同你扑番咪得囉，無事嘅

係咩 咁洗唔洗叫佢R返啲OT鐘
佢老細無計返俾佢

咁就佢老細唔啱啦

0/10
無是咁的
重作

點算 佢唔計嘅話可唔可以告佢
但係份約又無寫同老細扑野係工作範圍

好緊

你條女係咪處先

係又點唔係又點

係處咪啫係 佢老細食先過你

係處，你老闆咪食左佢隻豬
唔係處，你老闆食唔到豬
咁當然條女唔係處著數d啦

其實全公司都食過你條女

做得秘書，預左

唔怕啦 無左隻左手 你仲有右手

正常事，唔好驚

屌 依家我條女俾人屌呀
你班仆街咁無同情心嘅

有事秘書幹 無事幹秘書

呢d通常出現金

我條女呀 係唔係應該同佢分手

佢唔做雞點養你?

你去扑番個老細咪得囉 公平曬

com sec係要包埋上床架